何猷君帶領翻牆 指叫中國人道歉「吃屎吧」

Source:

何猷君4日氣憤發文：「我找到這個SB（大陸俗語：傻屄，意旨傻子）的Instagram了，有空的網友麻煩翻牆一起幫忙罵，謝謝。要我們中國人道歉？吃屎吧。」一開始還有網友並不知道前情詢問，他一一回覆：「這個傻B在電視直播中要求我們中國人道歉。」

微博貼文附圖中，可以看見何猷君用英文發文並標記傑西沃特斯，痛批：「如果你想要一句道歉的話這裡有，我想代表我國說一句『我們全體人民對你爸媽感到十分抱歉』，我們很抱歉你爸媽經歷9個多月孕期、花費數十年的時間、金錢和努力卻生成了全宇宙最糟糕的爛人，是的，我們很抱歉，但並不是為了新冠肺炎（更何況我們防疫做得很好），而是因為你的父母悲哀地必須得忍受你一輩子，FXXX YOU.」

一齊去舉行佢ig la
武漢肺炎就武漢肺炎
中國就係要道歉
唔道歉仲要叫人去翻牆留言
識唔識寫個醜字

何猷君instagram: @momomarioho

何氏後人 夠晒丢架

公然叫人翻牆

佢個腦俾大陸西水染紅左

老婆係支那人 晚晚奶共